{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더루케테호텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00時にチェックインが可能で、11:00時にチェックアウトをお願いします。 ご予約の際に人数を追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 これはペット連れのお客様にも適用されます。 ペットと一緒に来ても入室を拒否されることがありますし、そのような場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次の予約のお客様のためのご案内です。 入室および退室時間を必ず守ってください。 客室内で施設物が毀損または紛失された場合は宿泊客に責任があり、それによる損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全と火災予防のために許されません。 また、個人的な炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際、ツインベッドと駐車可能なサービスが提供され、駐車は最大6台まで可能です。 駐車の詳細については、ホテルのフロントまでご連絡ください。 観光の際には天地淵滝、イ·ジュンソプ通り、オルレ市場、中文観光団地、キティアイランド、オソルロクなど周辺観光地をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "15:00時にチェックインが可能で、11:00時にチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数を追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れのお客様もご宿泊いただけますが、事前にご連絡ください。ただし、人数が最大を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。また、ペットと一緒に来ても入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物が毀損または紛失した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物が毀損または紛失された場合は宿泊客に責任があり、それによる損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全と火災予防のために許されません。また、個人的な炊事道具は客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、駐車可能なサービスが提供され、最大6台まで駐車が可能です。駐車の詳細については、ホテルのフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "観光の際には天地淵滝、イ·ジュンソプ通り、オルレ市場、中文観光団地、キティアイランド、オソルロクなど周辺観光地をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 532
    }
}